「5.24」銅鑼灣重狗 不如轉8.5策略開花

認真問

同意

屌你
水炮車ready
武銳 ready
伏伏伏 ready
RB ready
防暴狗ready

港島走唔到ready

係咪去送死？
起我底就知我係咪五毛

屌你一係轉九龍
真心？
入去送死？

負皮個個解釋下？

臨急臨忙點轉 開花都係死

根本邊條路都係死

你不如1點正先講

Sor 銳武先啱

我乜都知啊？ 我黑警啊依家？
我點撚知佢點佈處

屌你啦，又係突然叫人轉場

On9
你屎忽就開花
當其他區冇狗呀？
你開花得幾丁友人地一架豬籠都搞掂你啦

弱撚智

咁你咪收陣皮囉怕就咪撚去

我都想 但冇目標

你去邊佢都重狗架啦
你估警署電腦56k?
一重狗就唔去就返屋企算啦

拉啦，咪撚搞到聚唔到人

其實連續好幾次
都會有人係最後幾粒鍾吹轉場,依樣都好明顯係警察部處黎

其實唔駛講
經歷左咁耐
大家識做架喇

無大台你點吹雞開花 ? 用念力咩屌